[真人真事] [少甜] 我以為我好專一

7年前係舊登寫過自己初戀，早兩日重溫自己寫既故，

搵番當日寫故既感覺，而且呢幾年發生既野，比起初戀更加瘋狂，

於是想寫低佢，等自己再過7年後回看，回味年輕既精彩人生，

大家如果仲記得小弟，不妨可以去重溫番我既初戀頂住癮先，

因為要晏少少先出文，仲未打完

live

推

----------------------序---------------------

正當經歷10年前的人生，7年前寫出《我的犯賤初戀》時，

以為人生有一次咁既經歷已經好滿足時，

原來只係瘋狂既開始，一個澳門人訴說住一個既天下間男人都會犯既錯，

但未必會遇到兩個咁為你著想既女人，

當你以為自己好專一既時侯其實只係你未遇到值得你唔專一既人同事，

如果你睇過上個故事你會好想睇落去，

如果你未睇過可以去睇左先(反正而家出文冇咁快)

CH1：終於等到你

自初過左自己既初戀之後，有3、4年嘅時間都係徘徊係散餐、散拖之間，

慢慢開始個人唔識拍拖，期間都遇過自己心儀嘅女仔，想認真發展嘅女仔，

但係往往真係開始既時侯又發覺：其實自己一個好開心，

開始你分唔清到底你想要咩野，要炮友？要女友？

想要炮友但又想果個人隨傳隨到，又唔想比人管住問東問西，

呢幾年真係過得好亂，賤男又做過、兵又做過、炮友又做過，但直到佢既出現.........，

今日約左成班朋友去睇番自己母校學界比賽，但好大程度係為左.....

我：喂，唔店wo，女呢屌你！

Leo：屌，定少少啦，一間場大戰就多女啦。

我：唔係嘅話今晚直落張單你識做。

睇完一場唔知睇左乜既比賽之後黎到今日場重頭戲，

又比條仆街仔講中，真係多左好多人，包括好多初初盛放既妹妹

呢個時侯有個細細粒，好可愛既女仔行過我面前，

我：喂，條女得喎，細細粒好易食。

Leo：邊個呀？喂，Carey，黎睇前度呀？

佢口中既Carey就係我講既果位女仔

我：佢啱啱散左呀？

Leo：係呀，你講呢件呀？唔啱你GA

我：點解？

Leo：人地唔煙唔酒，前度仲要係有錢仔，你算罷啦。

我心諗：就溝比你睇！

如果你睇過7年前既故，不如留個言等我開心下

-----------------------------------------------------

我既同名Facebook page開番啦，有興趣可以Like番，間唔中一齊吹下水

Ch2. Facebook有監控ga

我：喂，不如坐上啲睇，好多人企係度睇唔清楚。

坐上啲為左睇清D係好合理嘅事黎，大家睇開波都知啦，同埋Carey坐我樓上，

我唔坐上去點望佢呀，成場波我大約係睇左6成，剩低4成睇咩就大家心照啦

歡樂既時光過得特別快，不知不覺就過左一個鐘，越睇越正，

完場係門口吹水既時侯，Leo見到Carey行過黎就叫左佢過黎傾兩句，

我其實好想搭嗲，但奈何大家嘅朋友圈子完全唔同，冇共同話題入到位，

近距離望真係精神，紮住條馬尾，頗為細件既運動服將S型身材盡顯，再加上一臉稚氣既臉容，

真係頂唔緊，於是食飯既時侯我軟硬兼施咁係Leo手上拎左佢FB同WhatsApp，

當然唔會一開波就add人WhatsApp啦，癡漢咩，你點解釋你拎到人地WhatsApp係咪先，

於是加左佢FB試試水溫先，唔洗5分鐘就Accept左，即刻入去起下底望真D，

成餐飯基本上都係圍繞住Carey，搞到Leo問我：你唔係真係想溝人下嘛？

我：溝咩姐，做個朋友得唔得呀？

終於諗到點樣同Carey打開對話，

我：hi，你係咪啱啱去睇波黎呀？

Carey：係呀，你好熟口面。

我：因為我係啱啱同Leo一齊睇波果個朋友，我地啱啱先見完

Carey：哦，唔怪得，Leo比我FB你GA？

我：唔係呀，我懷疑FB有監控，因為我啱啱一打開FB就見到朋友建議有你係度haha

Carey：咁恐怖

我：但都算幾特別嘅認識呀，你咪一定會記得我

如是者，我同Carey就咁樣認識左，我地就咁樣Keep住chat左3個禮拜終於約到佢出黎，於我地第一次既約會.

Ch3. 我都有食檸檬嘅一日

第一次同Carey約會係同佢講路環有間Cafe唔錯，有冇興趣試下，因為Carey係一個好鐘意食野嘅女仔，

係度要講講先，由最初認識到一齊既過程我會好簡短咁帶過，因為真係好平常既互flirt，

第一次約會嘅時侯食完我準備埋單嘅時侯，Carey好主動咁拎走張單，我心諗唔係諗住請掛，

點知原來佢係打算睇下幾錢AA制，呢個年代我相信無論香港定澳門都真係買少見少，

佢計數同比錢我果陣個樣係第一次令我想愛佢既時侯，你會好想呵護呢個女仔錫呢個女仔，

就係當晚送到佢番樓下既時侯，我拎起佢雙手：可唔可以比個機會我做你男朋友？

空氣忽然冷卻凝固左，Carey對手慢慢、慢慢咁樣拎開左：我覺得有D快，不如再識下先，

心諗：WTF！！！！識成3個禮拜仲要識下先？食下先就差唔多，唔好玩我啦！

我：好呀，等你發掘到我更多既好果陣你就會後悔咁遲同我一齊

經過今晚之後大家好似冇左之前果種咩都傾得嘅感覺，

我漸漸開始唔知同佢講咩好，大家之間好似有條界咁樣，

大概隔左半個月之後，有一日Carey話好想食日本野問我一唔一齊，我話好呀，一間去接你。

食飯過程中大家都係講野有D陌生咁，一黎我唔知佢當我係咩，二黎我亦驚我真係擺左個心落去，

所以好多野都係點到即止，食完之後我好似上次咁送Carey番到樓下，

正當我講完再見準備掉頭之際........

Carey：喂David，我識夠啦。

我擰轉頭黑人問號：下？

Carey：我話我識夠啦。

心諗：即係乜鳩？我Load左大概十秒到，

我：即係你識夠可以比個機會我做你男朋友？

-----------------------------------------------------
如果你睇過7年前既故，不如留個言等我開心下

我既同名Facebook page開番啦，有興趣可以Like番，間唔中一齊吹下水